[tvb重溫] 殭

有冇人睇

我都唔係好記得 我都係中間開始睇

啱啱見到淫kay 射咗

好好睇

淫kay都係唱返歌啦

真係唔差 幾緊揍

Anjay同陸永條線

呢套野個個都變彊屍

尤其明知水平座最愛讀恒大

謝安琪同陳凱琳好撚正

謝安琪好難頂

成套戲最正係佢

邊度有得睇＿

除左最後期 成套野都無點打d殭屍

呀moon同巫婆仲要好恨比人咬

11:45

TVB 想抽水

淨係記得首歌